The man in the high castle Season 3 今日出?

冇人睇?

睇過第一季,一句講曬:姣婆遇著脂粉客

啲二戰片成日都講到啲德軍疑心好重, 樣樣嘢都𥄫到實一實, 現實都係噉?

兩季個結局都幾正

煲完
似乎冇上季高潮咁 high

拍唔到書入面個種感覺

睇咗幾集，不了

smith 的演技真系好勁
由season1 lead 到season3

S3最尾嗰集係咪影射緊文革

究竟有幾多季
以為佢season 3完 睇下佢點收尾
點知仲有season 4
劇情好似死唔斷氣咁

"It is no nation we inhabit, but a language. Make no mistake; our native tongue is our true fatherland."

種族清洗嘅慣常技倆嚟.
Btw, 最尾嗰幅大畫

sorry, 我跳咗步嚟講, 我指嘅係 language = 文化, 文化摧毀係種族清洗嘅慣常技倆, 應該唔會只係影射緊文革.

應該係想做new york版嘅「水晶之夜」
但係堅似文革...好似紅衛兵咁

未睇哂 留名

岩岩睇完第二季,脂粉客又遇新姣婆,點解成日咁多姣婆
仲話阻止核戰,真係情願打核戰好過

根本冇得打

想睇有D野爆下咁

Amazon Prime 有得睇season4

警務人員子女關注組